youtube成個播放器唔見左

如圖，聽聽下歌播到下一首就咁，成舊野冇左
連下面d留言都load唔到，完全唔知做乜9
用edge又開到，係咪chorme有事

網頁嘅野...
無非就係F5同清除瀏覽資料嘅姐...
再唔係就重新開機囉

小心自動播放一路播播到入elsagate

好少再用youtube聽歌
好垃圾

訓醒睇下點

右邊果d全部都係相關影片

屌，訓醒都一樣，點撚算好

我用開app版，有乜問題

咪淨係負皮啦，幫下手好

我同你一樣....

但係用電話/ 電視 / 無痕 都無問題

係喎，無痕冇事，到底jm9
巴打解決到既話麻煩通知聲

有無裝到ad-block 果啲?

我都唔知發生緊啲咩事

有，但用左幾年都係咁用，無啦啦就咁

有時 youtube 改咗野，ad block 未update 得切就會咁

更新windows用新edge算，垃圾chrome

痴線，好大機會都係extension出事，Google點會搞到剩係喺Chrome到開唔到，全部都係Google嘅產品，咁都可以鬧Chrome垃圾